{"input_args": {"sw": "{'azok', 'zijn', 'ella', 'til', 'olet', '\u0435\u0449\u0435', 'fel\u00e9', 'k\u00f6z\u00f6tt', '\u00e0s', 'houveria', '\u0447\u0435\u0440\u0435\u0437', 'tendr\u00e9', 't\u00e4ss\u00e4', 'az\u00e9rt', 'had', 'between', 'hi\u00e7', 'ten\u00edais', 'staremmo', '\u015fey', 'ist', 'v\u00e6ret', 'elles', 'qu\u00e9', 'c', 'derselbe', 'hendes', 'sin', 'dann', 'hem', 'both', 'einigen', 'soyons', 'seriam', 'soll', 'fece', 'do', 'erre', 'houver\u00edamos', 'eens', 'mie', 'fanno', 'ge', 'k\u00f6nnte', '\u043d\u0438\u0445', 'ihn', '\u0431\u0443\u0434\u0442\u043e', 'haar', 'par', 'wordt', 'jobban', '\u0447\u0435\u043c', 'serais', 'alt', 'tuvieron', 'eg', 'h\u00e4ness\u00e4', 'ama', 'h\u00e3o', 'jedem', 'ai', 'fuera', 'n\u00e4m\u00e4', '\u043a\u0443\u0434\u0430', 'temos', 'havemos', 'vuestra', 'eurem', 'avesse', 'dall', 'werd', 'ander', 'zich', 'zum', 'avait', 'otra', 'then', 'nas\u0131l', '\u00e9t\u00e9es', 'tuosta', 'n\u00e4iksi', 'fossem', 'blir', 'vid', 'allem', 'somt', 'baz\u0131', 'vagy', 'houvera', '\u0434\u043b\u044f', 'estar', 'fut', 'any', 'sei', 'f\u00f8r', 'ele', 'mucho', 'aqueles', 'uma', 'houve', 'yourself', 'hubieran', 'noko', 'erano', 'heit\u00e4', 't\u00e4st\u00e4', 'wird', 'voc\u00eas', 'more', 'korleis', 'why', 'meinen', 'd\u00e5', 'wil', 'vor', 'hoss', 'um', 'wirst', '\u043a\u0430\u043a\u0430\u044f', 'zur', 'amelyek', 'n\u00e4ihin', '\u0441\u0435\u0431\u044f', 'fomos', 'mine', 'begge', 'fueras', 'algunas', 'manches', 'faranno', 'hubierais', '\u0447\u0442\u043e', '\u0438\u043d\u043e\u0433\u0434\u0430', 'ta', 'facessi', 'm\u00e1s', 'hers', 'olivat', 'sus', 'sera', 'hepsi', 'denne', 'tinham', 'kenest\u00e4', 'est\u00e1n', '\u00f5k', 'tienen', '\u00f6ver', 'ezzel', 'kenen', 'anderes', 'pela', 'doen', 'fr\u00e5n', 'sono', '\u00e5t', 'estar\u00edan', 'dieselben', 'einigem', 'teljes', 'essa', 'estiveram', 'w\u00fcrden', 'hin', 'h\u00e4nt\u00e4', 'ill.', 'ours', 'ayantes', 'dina', 'sine', '\u0435\u0433\u043e', 'inn', 'olimme', 'avete', 'kenet', 'ante', '\u0442\u0440\u0438', 'een', 'lenne', 'facessero', 'otro', 'mintha', 'estabais', 'tengas', 'sur', 'unter', 'foste', 'stavo', 'teid\u00e4t', 'ut', 'suyos', 'icke', 'utan', 'teille', 'ela', 't\u00f6bb', 'keinem', 'elle', 'did', 'cikkek', 'by', 'diesen', 'quando', 'starai', 'ez\u00e9rt', 'notre', 'ben', 'm\u00e9g', 'just', 'heill\u00e4', 'cikkeket', 'fora', 'mis', '\u0431\u0435\u0437', 'far\u00f2', 'can', 'pero', 'hab\u00edas', 'estada', 'ebben', 'aus', 'mag\u00e1t', '\u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430', 'iemand', 'ekkor', 'kereszt\u00fcl', 'we', 'deinem', 'hai', 'esta', 'einer', 'tendr\u00e9is', 'cual', 'tiverem', 'joissa', 'contro', 'somme', 'att', 'met', 'noin', 'joihin', 'kenell\u00e4', 'joilla', 'quanta', 'v\u00e6rt', 'teremos', 'demselben', 'que', 's\u00e3o', 'keine', 't\u00e4h\u00e4n', 'who', 'also', 'et', 'ihm', 'cikk', 'amely', 'noina', '\u0432\u0430\u043c', 'sulla', 'tendr\u00eda', '\u00e1ltal', 'am\u00edg', 'mely', 'sentidos', 'stessimo', 'sull', 'fuimos', 'au', '\u0441\u043e', 'and', 'doing', 'vom', 'noe', '\u043b\u0438', 'dus', 'disse', 'minha', 'jer', 'delas', 'stavano', '\u043f\u0440\u0438', 'nog', 'vi', 'a', 'keines', 't\u00e4t\u00e4', 'qu', 'tuohon', 'meid\u00e4n', 'ait', 'vele', 'avendo', 'hva', 'ou', 'aie', 'ket\u00e4', 'stesti', 'poikki', 'contra', 'volt', 'seinen', 'j\u00f3l', 'estas', 'allen', 'olemme', 'h\u00e4neen', 'esses', 'isso', 'welche', 'v\u00e6re', 'vos', '\u0447\u0443\u0442\u044c', 'ya', 'na', 'jener', 'einem', 'thi', 'welches', 'heeft', 'minua', '\u043c\u044b', 'mais', 'facessimo', 'faremo', 'estiv\u00e9ssemos', 'minulla', 'avremo', 'olen', '\u00e9tante', 'n', 'dell', 'stareste', 'dallo', 'facciamo', 'essas', 'kanssa', 'mi', '\u043f\u043e\u0434', 'haya', 'havde', 'ugyanis', 'suya', 'deg', 'very', 'heille', 'our', 'n\u00e4iss\u00e4', 'tivemos', 'una', 'where', 'minusta', 'aurons', 'dello', 'vostro', 'hier', '\u00e5', 'solche', 'seja', 'houverei', 'ned', 'aan', 'manchem', '\u00f6ssze', 'weil', 'tegen', 'porque', 'tuolta', 'niille', 'einmal', 'habiendo', 'n\u00e4ist\u00e4', 'f\u00f4ssemos', 'deiner', 'ehhez', '\u0433\u0434\u0435', 'fue', 'n\u00f3s', 'habr\u00e9is', 'mykje', '\u0431\u044b\u043b\u0430', 'etwas', 'sta', 'joita', 'hvem', 'numa', 'hab\u00edamos', 'tuot\u00e4', 'kom', '\u0435\u0441\u0442\u044c', 'avevate', '\u0442\u0430\u043a\u043e\u0439', 'e', 'v\u00e5rt', 'diese', 'have', 'for', 'het', 'minden', 'vous', 'eues', 'hun', 'kon', 'niye', 'olyan', 'ser\u00e1', 'che', 'dig', 'hubiera', 'with', 'my', 'onder', 'ind', 'hubo', '\u0441\u0432\u043e\u044e', 'sul', 'heiss\u00e4', 'minuun', 'este', 'while', 'hur', 'derer', 'vagyis', 'minut', 'lo', '\u0432\u0441\u0435\u0445', 'einiges', 'durch', 'estaban', 'tuossa', 'sentid', 'alles', 'min\u00e4', 'habr\u00e1', 'eure', 'nokre', 'estad', 'algo', 'eusses', '\u00e8', 'yourselves', 'eu', 'hajam', 'hubiste', 'm\u00eda', 'teihin', 'n\u00e4r', 'med', 'but', 'minun', 'vilkas', 'eussiez', 'aos', 'avions', 'pour', 'sia', 'soit', 'vart', 'further', 'ham', 'haben', 'col', 'voi', 'degl', '\u0434\u0432\u0430', 'nostri', 'off', '\u043d\u043e', 'themselves', '\u0432\u0441\u044e', 'gewesen', 'eller', 'sinulle', 'inte', 'fussions', 'blivit', 'ten\u00edas', 'mes', 'them', 'ile', 'facevo', 'hinter', 'ellen', 'keihin', 'avreste', 'auras', 'els\u00f5', 'selbst', '\u0437\u0430', 'meus', 'heihin', 'ole', 'eut', 'loro', 'mia', 'siate', 'anders', 'wezen', 't\u00e4m\u00e4', '\u044d\u0442\u0438', 'minulta', 'sinut', 'be', 'facciate', 'out', 'in', 'heid\u00e4n', 'avevamo', '\u043d\u0435\u0435', 'muy', 'ellas', 'fui', 'hubieron', 'hayamos', 'ser\u00edan', 'estuvi\u00e9semos', 'war', 'wo', 'l', 'euch', 'aurait', 'anderen', 'dieser', 'hvor', 'sejamos', 'blitt', 'fueses', 'somos', '\u0440\u0430\u0437', 'teid\u00e4n', 'ilyenkor', 'por', 'auf', 'lehet', 'keiner', 'noka', 'mij', 'era', 'stiano', 'lesz', 'qual', 'fusses', 'ser\u00e1s', 'n\u00e5', '\u0432', 'quale', 'houv\u00e9ssemos', 'ette', 'tendremos', 'varit', 'door', 'el\u00f5', 'ayante', 'kellett', 'saremo', 'werde', 'habr\u00edamos', 'ihrer', 'samme', 'mange', 'nagyon', 'nicht', 'vilka', 'tenga', 'avons', 'than', 'm\u00ed', 'few', 'je', 'fai', 'ogs\u00e5', 's\u00e5dana', 'hube', 'being', '\u043d\u0443', 'ser\u00edamos', '\u00f5ket', 'mi\u00e9rt', 'keiden', 'ud', '\u044d\u0442\u043e\u0439', '\u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430', 'deim', 'serei', 'jeg', 'under', 'aient', 'kann', '\u0442\u043e', 'arra', 'ezt', 'oli', 'dette', 'doch', 'ahogy', 'nerede', 'tuviste', 'm\u00edo', 'sin\u00e4', 'sedan', 'nuo', 'sinulla', 'seremos', 'deira', 'staresti', 'estuvieses', 'vars', 'stia', 'keilt\u00e4', 'szemben', 'hvilken', 'mellom', '\u0442\u043e\u0442', 'aveste', '\u00fagy', 'tov\u00e1bb', 'mein', 'egyes', 'meid\u00e4t', 'noihin', 'hvad', 'ezek', 'solches', 'estado', 'sokkal', '\u043d\u0435\u0442', 'nosso', 'sinun', 'elas', 'meinem', 'siente', 'ter\u00e3o', 'sidan', 'hvordan', '\u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441', 'seines', 'aquele', 'unos', 'fu', 'fareste', 'minussa', 'anden', 'fossero', 'sich', 'eravamo', 'agl', '\u043d\u0438', 'how', 'bin', 'auront', 'estavam', 'fu\u00e9semos', 'eran', 'jetzt', '\u0431\u044b\u043b', 'houverem', 'maga', 'vuestro', 'through', 'vort', 'teilt\u00e4', 'fu\u00e9ramos', 'vostra', 'quem', 'niin\u00e4', 'nun', '\u0438\u0437', 'warst', 'tinha', 'avemmo', 'those', 'n\u00e4ille', 'estados', 'whom', 'niilt\u00e4', 'le', 'sommes', 'est\u00e9is', 'estuvimos', 'meine', 'avute', 'estuvieseis', 'houveriam', '\u00e7ok', 'tuoi', 'anderm', 'estar\u00e1', 'aller', 'avessero', 'lhe', 'h\u00e4nest\u00e4', 'milt\u00e4', 'habr\u00edas', 'belki', 'nur', 'habr\u00e1s', 'slik', '\u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435', 'han', 'stavate', 'm\u00e1r', 'aber', 'tivera', 'facemmo', 'ze', 'ao', 'this', 'das', 'musste', 'ikkje', 'joksi', '\u043f\u043e', 'aurions', 'tuvimos', '\u043c\u043d\u0435', 'itself', 'legyen', 'tenho', 'vilken', 'meer', 'siksi', 'w\u00e4hrend', '\u00e9ramos', '\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e', 'aurez', 'nor', 'houvesse', 'uw', 'hende', 'ju', 'f\u00fcr', 'delle', 'there', 'quella', 'daha', 'hiszen', 'faccio', 'dans', 'fuiste', '\u044f', '\u00e9ppen', 'neki', 'von', 'nell', 'hebben', 'hvilke', 'habr\u00e1n', 'daar', 'ni\u00e7in', 'hab\u00edais', 'quanto', 'eines', '\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435', 'sit\u00e4', 'egyetlen', 'n\u00e4in\u00e4', 'vaikka', 'har', 'unse', 'minhas', 'olin', 's\u00e5dan', 'feci', 'avevi', 'ketk\u00e4', 't\u00ednhamos', 'tuyos', 'ik', 'into', 'aurais', 'tenida', 'ha', 'tiene', 'dieses', 'alle', 'dai', 'ses', 'per', 'ilyen', 'mik\u00e4', 'habidas', 'waren', 'vaan', 'desde', 'estar\u00edamos', 'sue', 'vannak', 'n\u00e5gra', 'bliver', 'avais', 'estar\u00e1s', 'sitta', 'she', 'azon', '\u043c\u0435\u043d\u044f', '\u0434\u0430', 'h\u00e4nell\u00e4', 'tengo', 'niets', 'houveram', 'jenen', 'avremmo', '\u043e\u0442', 'mill\u00e4', 'amelyekben', 'medan', 'skal', 'voltunk', 'sejam', 'inom', 'noita', 'to', '\u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443', 'were', '\u0436', 'leur', 'az', 'before', 'sentidas', 'kvifor', '\u0438\u043b\u0438', 'p\u00e5', 'fus', 'n\u00e9lk\u00fcl', 'kva', 'dat', 'sarei', 'i\u00e7in', 'estaremos', 'nossos', 'ten\u00edamos', 'kvarhelst', '\u044d\u0442\u0443', 'meiss\u00e4', 'mas', 'estuviera', 'f\u00fbmes', 'avez', 'aviez', 'im', 'me', 'an', 'keress\u00fcnk', 'nuestra', 'estejamos', '\u00e9t\u00e9s', 'suoi', '\u0432\u043e\u0442', 'mikor', 'teve', 'vem', 'mink\u00e4', 'ci', '\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e', 'joilta', 'avranno', 'desselben', 'having', 'anderer', 'tienes', 'var', 'abbiate', 'sui', 'facevi', 'sullo', 'ihr', 't\u00e4lt\u00e4', 'fosti', 'stiamo', 'below', 'mig', 'egyre', '\u00e9n', 'n\u00e4ill\u00e4', 'hajamos', 'hat', 'siano', 'hennes', 'they', 'tendr\u00edas', 'h\u00e4nen', 'pelos', 'stavamo', 'gli', 'tiv\u00e9ramos', '\u00e0', 'eures', '\u043e\u043d\u0438', 'tenidas', 'tuvo', 'estar\u00e1n', 'quanti', '\u0442\u0435\u0431\u044f', 'todos', 'mitk\u00e4', '\u0434\u043e', 'tuvieseis', 'tamb\u00e9m', 'tenidos', 'ill', 'kuin', 'come', 'noissa', 'machen', 'r\u00e1', 'geen', 'sinussa', 'stemmo', 'tuoksi', 'v\u00e5ra', '\u00e9tants', 'fuesen', 'tened', 'il', 'jenes', 'solchen', '\u0437\u0430\u0447\u0435\u043c', 'val\u00f3', 'sar\u00f2', 'ser\u00e9is', 'mutta', 'estes', 'eram', 'his', 'hubieseis', 'stesse', 'utols\u00f3', 'until', 'avrete', 'egyik', 'n\u00e4it\u00e4', 'sar\u00e0', 'teill\u00e4', 'suo', 'estuvieras', 'olisin', 'abbiamo', 'ser\u00e1n', 'die', 'du', 'etter', 'del', 'tai', 'quello', 'keneen', 'teria', 'deles', 'sugli', 'dalla', 'avrei', 'tes', 'deines', 'n\u00e9ha', 'saj\u00e1t', 'heid\u00e4t', 'ezen', 'igen', 'ont', 'about', 'tendr\u00e1n', 'ingi', 'ad', 'suas', 'esos', 'det', 'tov\u00e1bb\u00e1', 'dykk', '\u0435\u0435', 'hans', 'avrebbe', 'hanem', '\u0442\u043e\u0433\u043e', 'mihin', 'esas', 'each', 'tenido', 'fordi', 'jotka', 'tendr\u00e1', 'yli', 'lhes', 'blive', 'azzal', 'nichts', 'tall\u00e4', '\u0437\u0434\u0435\u0441\u044c', '\u0442\u0443\u0442', 'varf\u00f6r', 'e\u011fer', 'furono', 'agli', 'eit', 'seront', 'b\u00e1r', '\u043d\u0430', 'est\u00e1s', 'sein', 'sentida', 'habr\u00edais', 'ise', 'della', 'tivessem', 'fecero', 'm\u00fc', 'hab\u00eda', 'estivermos', 'fuese', 'myself', 'di', 'estuvierais', '\u015fu', '\u0438\u043c', 'mit', 'votre', 'avesti', 'veya', 'meget', '\u0442\u043e\u043c', 'farai', 'bare', 'poco', 'est\u00e9', 'ten\u00eda', 'tuvi\u00e9semos', 'tra', 'nerde', 'inni', '\u0443', 'mesmo', 'silt\u00e4', 'joka', 'abbia', 'meiner', 'above', 'ten\u00edan', 'n\u00e5got', 'stetti', 'vad', 'minulle', 'seiner', 'mijn', 'h\u00e4net', 'k\u00f6nnen', 'ovat', 'est\u00e1vamos', 'hubisteis', 'de', 't\u00fcm', '\u00e7\u00fcnk\u00fc', 'om', 'man', 'nossa', 'nagyobb', 'reeds', 'ihren', 'auch', '\u0432\u0434\u0440\u0443\u0433', 'erais', 'estivesse', 'egy', 'suis', 'will', 'nossas', '\u043a\u0430\u043a', 'tendr\u00edamos', 'far\u00e0', 'pelo', '\u043e\u0431', 'if', 'uten', 'keiksi', 'tuvisteis', 'sig', 'estaba', 'steste', 'estuvieron', 'vors', 'quelle', 'again', 'eue', 'mint', 'diye', 'what', 'bli', 'viel', '\u00e9tant', 'fusse', 'bist', 'avaient', 'stessi', 'jos', 'hubiese', 'selv', 'teng\u00e1is', 'tendr\u00e1s', '\u0432\u0441\u0435\u0433\u043e', 's\u00ed', 'akik', '\u00e9tais', 'avessi', 'dan', 'tuolla', 'oss', 'jag', 'nyt', 'should', '\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435', 'stessero', 'ott', 'siamo', 'k\u00f6z\u00fcl', 'does', 'once', 'dagli', 'mir', 'kenen\u00e4', 'him', 'nos', 'kenelle', 'tendr\u00edan', 'einige', 'amelyeket', 'af', 'varte', 'ja', 'fueron', 'estar\u00edais', 'blev', '\u0431\u044b\u043b\u043e', 'eurent', 'szerint', 'omdat', 'zou', 'sentido', 'negli', 'hver', 'wieder', 'tutti', 'oder', 'hay\u00e1is', 'quelli', 'noista', 'lui', 'meg', 'houvemos', 'qui', 'eri', '\u0432\u0430\u0441', 'n\u00e4iden', '\u0435\u0439', 'tem', 'don', 'otros', 'estamos', 'ayons', 'volna', '\u043d\u0430\u0441', 'vuestros', 'eso', 'nei', '\u00e4r', 'noille', 'fuerais', 'questo', 'detta', 'derselben', 'tenhamos', 'ser\u00edais', 'zij', 'ayant', 've', 'zonder', 'teu', 'men', 'stettero', 'queste', 'keill\u00e4', 'el\u00e9g', 'v\u00e5r', 'soient', 'melyek', 'houvermos', 'joille', 'avrai', 'ein', 'stai', 'estuvi\u00e9ramos', 'eravate', 'welcher', 'star\u00e0', 'm\u00edg', '\u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439', 'tuviera', 'meines', 'jeder', '\u0442\u044b', 'jolla', 'avr\u00e0', 'avuti', 'nuestras', 'sugl', 'forem', 'which', 'mon', 'teit\u00e4', 'tuvi\u00e9ramos', 'ti', '\u00e9tions', '\u0443\u0436\u0435', 'starei', 'tuvieses', 'ter\u00e1', 'tuyo', '\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435', 'so', 'tue', 'meu', '\u0430', 'mukaan', 'gibi', 'hj\u00e5', 'sobre', 'est\u00e1is', 'e\u00fbt', 'avrebbero', 'welchem', 'noilta', 'uno', 'niit\u00e4', 'einen', 'ert', 'joiden', 'uns', 'sitt', 'miei', 'amelyet', 'tuve', 'niiden', 'jedes', 'j\u00e1', 'lenni', 'staranno', '\u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e', 'dem', 'nem', 'questa', 'szinte', 'nereye', 'ikke', 'eus', '\u0442\u0430\u043a', 'ed', 'sulle', 'te', 'indem', 'aux', 'blei', 'habidos', 'se', 'heb', 'todo', 'moet', 'sinuun', 'avr\u00f2', 'was', 'dies', 'olleet', 'eiv\u00e4t', 'seriez', 'seas', 'der', 'dich', 'noen', 'jeden', 'birka\u00e7', '\u043a\u0430\u043a\u043e\u0439', 'stando', 'sollte', 'estoy', 'mindenki', 'f\u00f4ramos', 'terei', '\u0447\u0435\u0433\u043e', 'n\u00e5gon', 'faremmo', 'deine', '\u00faj', 'hoe', '\u00e1t', 'foram', 'h\u00e4r', 'jossa', 'tenham', 'io', 'facciano', 'kenelt\u00e4', 'theirs', 'hab\u00e9is', 'fel', 'mycket', 'seinem', 'dess', 'f\u00fbtes', 'joiksi', 'denselben', 'ki', 'ism\u00e9t', 'o', 'valami', '\u00f5', 'einiger', 'vagyok', 'teiss\u00e4', 'worden', 'sie', 'num', 'houver\u00e3o', 'con', 'otras', 'anderr', 'mert', 'sit', 'dela', 'anche', 'hab\u00edan', 'keness\u00e4', 'dessen', 'same', 'av', 'habr\u00edan', '\u043d\u0435\u043b\u044c\u0437\u044f', 'meill\u00e4', 'eusse', 'esteve', 'stavi', 'naar', 'niist\u00e4', '\u00edgy', 'yours', 'aura', 'facevate', 'nuestro', 'here', 'les', 'mitt', 'dessa', 'been', 'houver', 'voc\u00ea', 'sois', '\u0438', 'hos', 'estiv\u00e9ramos', 'zwar', 'ett', 'tenha', '\u043d\u0438\u043c', 'fossi', 'hossen', '\u0431\u0443\u0434\u0435\u0442', 'teh\u00e1t', 'tua', '\u043e\u0434\u0438\u043d', 'tengamos', 'benne', 'stiate', 'niiksi', 'kuka', 'on', 'pi\u00f9', 'und', 'tuolle', 'antes', '\u0432\u0441\u0435', 'hon', 'dal', 'teniendo', 'el\u00f5tt', 'estuvo', 'ne', '\u00e9l', 'kunde', 'est\u00e1', 'kan', 'sind', 'hep', 'm\u00eame', 'tal\u00e1n', '\u043d\u0430\u043a\u043e\u043d\u0435\u0446', 'tutto', 'azonban', '\u0442\u043e\u0433\u0434\u0430', 'est\u00e9s', 'deras', 'avevo', 'fosse', 'ellos', '\u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e', 'sinusta', 'hanno', 'fossimo', 'nel', 'ison', 'auriez', 'ni', 'sill\u00e4', 'farete', 'sem', 'm\u00edos', 'tuona', 'has', 'geweest', 'sarebbe', 'eres', 'hatten', 'jolle', 'eux', '\u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u043e', 'bei', 'olisitte', '\u044d\u0442\u043e\u043c', 'tuvieran', 'nu', 'dazu', 'olla', 'tiveram', 'eles', 'nostra', 'jona', 'jo', 'habida', '\u044d\u0442\u043e\u0442', 'deres', 'ei', 'meist\u00e4', 'estadas', 'mellan', 'as', '\u00e9tiez', 'tiver', 'estuviese', 'n\u00e3o', 'min', 'seamos', 'tuya', 'siz', 'est\u00e3o', 'como', 'farebbe', 't\u00e4m\u00e4n', 'i', 'sen', 'farei', 'vil', 'biri', 'allo', 'durante', 'alla', 'esto', 'nosotras', 'amikor', 'itse', '\u00e4n', 'la', '\u0432\u0435\u0434\u044c', 'un', 'soyez', 'against', '\u043c\u043e\u0436\u0435\u0442', 'se\u00e1is', 'van', 'unser', 'sto', 'hasta', '\u043d\u0435\u0433\u043e', 'wollte', 'estar\u00eda', 'para', 'estabas', 'nogle', 'her', 'herself', 'is', 'houvessem', 'saresti', 'estuviesen', 'nuestros', 'tiv\u00e9ssemos', 'quien', 'suyas', '\u043e\u043d', 'sarete', 'opp', 'seus', 'sina', 'tuas', 'chi', 'noch', 'weiter', 'because', 'voltak', 'unses', 'johon', 't\u00e4lle', 'm\u00e1sik', '\u0442\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c', 'sokat', 'vissza', 'ej', 'bir\u015fey', 'hei', 'eitt', 'houver\u00e1', 'over', 'm', 'farebbero', '\u0431\u044b', 'ser\u00eda', 'b\u00e5e', 'pedig', 'estou', 'mio', 'tengan', 'dort', '\u043f\u043e\u0447\u0442\u0438', 'jonka', 'kein', '\u043f\u0440\u043e', 't\u00e4ksi', 'och', 'starete', 'noiden', 'des', 'mille', 'li', 'hubieras', 'estivera', 'vore', 'biz', 'nello', 'sou', 'seria', 'son', 'no', 'tive', 'hubiesen', 'semmi', 'entre', 'altijd', 'anderem', 'faceste', 'quienes', 'teriam', 'm\u00edas', 'essendo', 'sean', 'estos', 'toi', '\u00fcber', 'ces', 'emme', 'tivermos', 'at', 'damit', 'sek\u00e4', 'meit\u00e4', 'am', 'aurai', 'op', 'ihre', 'staremo', 'ditt', 'keille', 'moi', '\u00eates', 'legal\u00e1bb', '\u043d\u0430\u0434\u043e', 'nada', 'hogy', 'pas', 'non', 'denna', 'el', 'dove', 'himself', 'deze', 'koska', 'inkje', 'vuestras', 'these', 'coi', 'estar\u00e9', 'mindig', '\u0431\u044b\u043b\u0438', 'hadde', '\u0441\u0435\u0431\u0435', 'ihrem', '\u0431\u044b\u0442\u044c', 'su', 'cuando', 'ese', 'sj\u00e4lv', 'bel\u00fcl', 'such', 'persze', 's\u00e5dant', 'depois', '\u0447\u0442\u043e\u0431', 'majd', 'quante', 'mancher', 'honom', '\u0434\u0430\u0436\u0435', '\u0441\u0430\u043c', 'faccia', 'avessimo', 't\u00e4n\u00e4', 'ter\u00edamos', 'n\u00e9h\u00e1ny', 'ez', '\u043a', 'all', '\u0442\u043e\u0436\u0435', 'lehetett', 'olisi', 'kunnen', 'akkor', 'facesti', 'en', 'une', 'amit', 'efter', 'neden', 'their', 'some', 'skulle', 'azt\u00e1n', '\u043d\u0430\u0434', 'tuvieras', '\u0447\u0442\u043e\u0431\u044b', 'zelf', 'eussions', 'korso', 'meilt\u00e4', 'tendr\u00edais', 'sua', '\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434', 'too', 'kun', '\u00e9tantes', 'estemos', 'most', 'keist\u00e4', 'after', '\u043a\u0442\u043e', 'tuviesen', 'd', 'b\u00e5de', 'diesem', 'manche', 'ebbi', 'keiss\u00e4', 'azt', 'tu', 'com', 'ayez', 'avevano', 'niin', 'estiver', 'sa', 'estuvieran', 'j\u00f3', 'wat', 'os', 'da\u00df', 'sareste', 't\u00fa', 'auraient', 'ihnen', 'manchen', '\u00e9s', 'ten\u00e9is', 'd\u00e4r', 'muss', 'er', 'noilla', '\u043d\u0435\u0439', 'seras', 'allt', 'vai', 'ser\u00e9', 'si', 'faresti', 'kvar', 'tus', 'hemos', 'habr\u00e9', 'or', 'arr\u00f3l', 'negl', 'estava', 'og', 'cui', 'euer', 'denn', 'als', 'sont', 'starebbe', 'euren', 'the', 'nella', 'noget', 'olette', '\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430', 'nostro', 'ayants', 'joina', 'eg\u00e9sz', 'facendo', 'estivessem', '\u0441', 'tambi\u00e9n', 'w\u00fcrde', 'uit', 's\u00e5nn', 'mot', 'yo', 'h\u00e4nelle', 'olisivat', 'vosostros', 'keinen', 'sok', 'down', 'ut\u00e1na', 'hay', 'bij', 'alatt', 'sinulta', 'dir', 'valamint', 'habremos', 'nokor', 'at\u00e9', '\u00e1ltal\u00e1ban', 'habr\u00eda', 'sintiendo', 'asl\u0131nda', 'tuon', '\u043f\u043e\u0442\u043e\u043c', 'ahol', 'olisit', 'nokon', 'algunos', 'nekem', 'estiverem', 'ville', 's\u00e5', 'unsen', 'kein\u00e4', '\u0440\u0430\u0437\u0432\u0435', 'during', 'of', 'tot', 'end', 'niihin', 'din', 'ma', 'tuvierais', 's', 'n\u00e4ilt\u00e4', 'y', 'noiksi', 'only', 'da', 'from', 'noi', 'houveremos', 'its', 'maar', 'stava', 'hayan', 'hab', 'ebbe', 'toch', 'hennar', 'mist\u00e4', 'now', 'ami', 'sz\u00e1m\u00e1ra', 'vosostras', 'den', 'nosotros', 'e\u00fbmes', 'heist\u00e4', 'up', 'zo', 'hvis', '\u043d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e', '\u043d\u0435', 'al', 'azut\u00e1n', 'kunne', 'nagy', 'dos', 'hayas', 'avuto', 'hij', 'keneksi', 'avresti', 'haja', 'aveva', 'kven', 'sondern', 'fueran', 'hade', 'dit', 'donde', 'formos', 'aquilo', 'tuviese', '\u043c\u043e\u0439', 'soy', '\u043c\u0435\u0436\u0434\u0443', 'tenemos', 'vara', 'valaki', 'eddig', 'kez', 'sanki', 'miss\u00e4', 'ob', 'aki', 'm\u0131', 'isto', 'nincs', 'estejam', 't\u00e9m', 'ved', 'hubimos', 'hubi\u00e9semos', 'ahhoz', 'meille', 'veel', 'nous', 'vostri', 'itt', 'teist\u00e4', '\u00fajra', 'avuta', 'andern', 'amolyan', 'olit', 'serait', 'upp', '\u043e', 'ero', 'lett', 'want', 'sinua', 'teus', 'estuvisteis', 'starebbero', 'abban', 'fra', 'ebbero', 'e\u00fbtes', 'csak', 'facevamo', 'einig', 'henne', 'that', 'ihres', '\u0442\u0435\u043c', 'annak', 'mellett', 'lei', 'dalle', 'defa', 'verte', 'muchos', 'sea', 'ser\u00e3o', 'saremmo', 'seine', 'you', '\u00e9t\u00e9', 'nostre', '\u00fajabb', 'tivesse', 'ook', 'fussiez', '\u0432\u043e', 'eurer', 'pelas', 'facevano', '\u0442\u0430\u043c', 'u', 'jolta', 'toen', 'deinen', 'dein', 'deires', 'amelynek', 'till', 'kim', 'esteja', 'tuyas', 'not', 'bis', '\u00e9t\u00e9e', 'josta', 'avec', 'siin\u00e4', 'dere', 'sarai', 'suyo', 'voor', 'esse', 'wir', 'tuo', '\u0445\u043e\u0442\u044c', 'est\u00e1bamos', 'f\u00fbt', 'ennek', 'heilt\u00e4', 'dagl', 'muito', 'niet', 'enn', 'nach', 'dov', '\u0438\u0445', 'ser\u00edas', 'vostre', 'esa', 'serai', 'niill\u00e4', 'are', 'voltam', 'perch\u00e9', 'ett\u00e4', 'dykkar', 'nas', 'siihen', 'facesse', 'he', 'hubieses', 'j', '\u0432\u044b', 'sarebbero', 'f\u00f6r', 'el\u00f5sz\u00f6r', 'siden', 'unsem', 'habido', '\u0432\u043f\u0440\u043e\u0447\u0435\u043c', 'solcher', 'seu', '\u0436\u0435', 'olisimme', 's\u00f3', 'fummo', 'hatte', '\u043d\u0438\u0431\u0443\u0434\u044c', 'samma', 'sonst', 'ut\u00e1n', 'houv\u00e9ramos', 'tanto', 'fueseis', 'yani', 'stanno', 'werden', 'foi', 'ho', '\u043e\u043d\u0430', '\u0435\u043c\u0443', '\u0435\u0441\u043b\u0438', 'dei', 'los', 'weg', 'las', 'est', 'viszont', 'miksi', 'gegen', 'when', 'own', 'mu', 'ton', 'estar\u00e9is', 'welchen', 'jota', 'it', 'ingen', 'mindent', 'jenem', 'habe', 'aquela', 'vere', 't', 'h\u00e4nelt\u00e4', 'sille', 'estuve', 'solchem', 'dasselbe', 'serez', 'wenn', 'siit\u00e4', 'joista', 'eras', 'seg', 'seraient', 'h\u00e1', 'other', 'serions', 'sehr', 'niiss\u00e4', 'mich', '\u00e9taient', 'ble', 'abbiano', 'dele', '\u0443\u0436', 'wie', 'ollut', 'estive', 'jede', 'hvorfor', 'mod', 'vilket', 'varje', 'dieselbe', 'ons', '\u00e9tait', 'sj\u00f8l', 'stette', 'furent', 'em', 'ins', 'siete', 'mina', 'k\u00edv\u00fcl', 'saranno', 'questi', 'nelle', 'olitte', 'es', '\u0441\u043e\u0432\u0441\u0435\u043c', 'mit\u00e4', 'kvi', 'illetve', 'zal', 'ce', 'som', 'serons', 'eine', 'aquelas', 'fuisteis', 'h\u00e4n', 'jene', 'zu', '\u043e\u043f\u044f\u0442\u044c', 'ich', 'kell', 'faceva', 'eussent', 'hogyan', 'degli', 'iets', 'andere', 'estar\u00edas', 'meihin', 'ohne', 'mivel', '\u044d\u0442\u043e\u0433\u043e', 'wollen', 'estuviste', 'dog', 'fussent', 'acaba', 'bu', 'aies', '\u043c\u043e\u044f', 'zwischen', 'est\u00e9n', 'ourselves', 'emilyen', 'keit\u00e4', 'estivemos', 'hubi\u00e9ramos', 'star\u00f2', 'egy\u00e9b', 'milyen', 'estando', 'n\u00e5r', 'your'}", "lemmatizer": "<WordNetLemmatizer>", "fid": "'ca06'"}, "duration": 0.05931210517883301}